波台手足點睇Pokemon of the year

月伊布有第五

第一嗰隻小柒

早排cctai唔係叫人投個隻蝙蝠既咩，搞咩上唔到前十

冇睇xy? 好型喎

我笑撚咗 連自己嗰代前三十都冇

pokemon go 幾時先有 甲賀忍蛙

動畫真係影響好深

我估一年半後有

吹撚到咩要上top3 落支那面

唔知夠唔夠1000票

me有頭10

有啲料到

輕鬆喇